# edX community translations have been downloaded from Chinese (China) (https://www.transifex.com/e-ducation/teams/93939/zh_CN/)
# Copyright (C) 2019 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2019.
#
# Translators:
# 微 李 <w.li@eliteu.com.cn>, 2018
# li ying <code@eliteu.cn>, 2019
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2019-04-11 02:17+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-11-26 07:56+0000\n"
"Last-Translator: li ying <code@eliteu.cn>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/e-ducation/teams/93939/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"

#: cms/templates/js/add-xblock-component-menu-problem.underscore
#: cms/templates/js/add-xblock-component-menu.underscore
#: cms/templates/js/certificate-editor.underscore
#: cms/templates/js/content-group-editor.underscore
#: cms/templates/js/course_info_handouts.underscore
#: cms/templates/js/course_info_update.underscore
#: cms/templates/js/edit-textbook.underscore
#: cms/templates/js/group-configuration-editor.underscore
#: cms/templates/js/section-name-edit.underscore
#: cms/templates/js/signatory-actions.underscore
#: cms/templates/js/xblock-string-field-editor.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/new-post.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/new-post.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/response-comment-edit.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/thread-edit.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/thread-response-edit.underscore
#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment-modal.underscore
#: lms/djangoapps/teams/static/teams/templates/edit-team.underscore
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-form.underscore
#: lms/templates/learner_dashboard/verification_popover.underscore
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: cms/templates/js/asset-library.underscore
#: cms/templates/js/course-instructor-details.underscore
#: cms/templates/js/previous-video-upload-list.underscore
#: cms/templates/js/signatory-details.underscore
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-white-list.underscore
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: cms/templates/js/asset-library.underscore
#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/certificates_results.underscore
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: cms/templates/js/asset-library.underscore
#: cms/templates/js/basic-modal.underscore
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/enrollment-code-lookup-links.underscore
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: cms/templates/js/certificate-details.underscore
#: cms/templates/js/course_info_handouts.underscore
#: cms/templates/js/course_info_update.underscore
#: cms/templates/js/group-configuration-details.underscore
#: cms/templates/js/partition-group-details.underscore
#: cms/templates/js/show-textbook.underscore
#: cms/templates/js/signatory-details.underscore
#: cms/templates/js/xblock-string-field-editor.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/forum-action-edit.underscore
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: cms/templates/js/certificate-details.underscore
#: cms/templates/js/certificate-details.underscore
#: cms/templates/js/certificate-editor.underscore
#: cms/templates/js/content-group-editor.underscore
#: cms/templates/js/content-group-editor.underscore
#: cms/templates/js/content-group-editor.underscore
#: cms/templates/js/course-instructor-details.underscore
#: cms/templates/js/course-outline.underscore
#: cms/templates/js/course-outline.underscore
#: cms/templates/js/course-settings-learning-fields.underscore
#: cms/templates/js/course_grade_policy.underscore
#: cms/templates/js/course_info_update.underscore
#: cms/templates/js/group-configuration-details.underscore
#: cms/templates/js/group-configuration-details.underscore
#: cms/templates/js/group-configuration-editor.underscore
#: cms/templates/js/group-configuration-editor.underscore
#: cms/templates/js/partition-group-details.underscore
#: cms/templates/js/partition-group-details.underscore
#: cms/templates/js/partition-group-details.underscore
#: cms/templates/js/show-textbook.underscore
#: cms/templates/js/signatory-editor.underscore
#: cms/templates/js/video-transcripts.underscore
#: cms/templates/js/xblock-outline.underscore
#: cms/templates/js/xblock-outline.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/forum-action-delete.underscore
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: cms/templates/js/certificate-editor.underscore
#: cms/templates/js/group-configuration-editor.underscore
#: lms/templates/commerce/receipt.underscore
#: lms/templates/verify_student/payment_confirmation_step.underscore
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: cms/templates/js/certificate-editor.underscore
#: cms/templates/js/content-group-editor.underscore
#: cms/templates/js/course_info_handouts.underscore
#: cms/templates/js/edit-textbook.underscore
#: cms/templates/js/group-configuration-editor.underscore
#: cms/templates/js/section-name-edit.underscore
#: cms/templates/js/signatory-actions.underscore
#: cms/templates/js/xblock-string-field-editor.underscore
#: lms/templates/fields/field_dropdown.underscore
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-form.underscore
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/divided-discussions-course-wide.underscore
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/divided-discussions-inline.underscore
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: cms/templates/js/course-instructor-details.underscore
#: cms/templates/js/signatory-details.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/new-post.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/thread-edit.underscore
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: cms/templates/js/course-outline.underscore
#: cms/templates/js/publish-xblock.underscore
#: lms/templates/ccx/schedule.underscore lms/templates/ccx/schedule.underscore
msgid "Unscheduled"
msgstr "尚未计划"

#: cms/templates/js/course-video-settings.underscore
#: common/static/common/templates/image-modal.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/alert-popup.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/forum-action-close.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/forum-action-close.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/search-alert.underscore
#: openedx/features/learner_profile/static/learner_profile/templates/share_modal.underscore
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: cms/templates/js/course_info_update.underscore
#: lms/templates/commerce/receipt.underscore
#: lms/templates/verify_student/payment_confirmation_step.underscore
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: cms/templates/js/move-xblock-modal.underscore
#: openedx/features/course_search/static/course_search/templates/search_loading.underscore
msgid "Loading"
msgstr "正在加载"

#: cms/templates/js/paging-header.underscore
#: common/static/common/templates/components/paging-footer.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/pagination.underscore
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: cms/templates/js/paging-header.underscore
#: common/static/common/templates/components/paging-footer.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/pagination.underscore
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: cms/templates/js/previous-video-upload-list.underscore
#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/manage_user.underscore
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-invalidation.underscore
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-white-list.underscore
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: cms/templates/js/transcript-organization-credentials.underscore
#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/manage_user.underscore
#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/manage_user.underscore
#: lms/templates/financial-assistance/financial_assessment_form.underscore
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: cms/templates/js/video/metadata-translations-item.underscore
#: lms/djangoapps/teams/static/teams/templates/edit-team-member.underscore
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: common/static/common/templates/image-modal.underscore
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: common/static/common/templates/image-modal.underscore
msgid "Large"
msgstr "大"

#: common/static/common/templates/image-modal.underscore
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: common/static/common/templates/image-modal.underscore
msgid "Zoom Out"
msgstr "缩小"

#: common/static/common/templates/components/paging-footer.underscore
#, python-format
msgid "Page number out of %(total_pages)s"
msgstr "页码（共 %(total_pages)s 页）"

#: common/static/common/templates/components/paging-footer.underscore
msgid "Enter the page number you'd like to quickly navigate to."
msgstr "输入您需要快速前往的页码。"

#: common/static/common/templates/components/paging-header.underscore
msgid "Sorted by"
msgstr "排列"

#: common/static/common/templates/components/search-field.underscore
msgid "Clear search"
msgstr "清空搜索结果"

#: common/static/common/templates/components/search-field.underscore
#: common/static/common/templates/components/search-field.underscore
#: lms/djangoapps/discussion/static/discussion/templates/search.underscore
#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/certificates.underscore
#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/certificates.underscore
#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment.underscore
#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment.underscore
#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/manage_user.underscore
#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/manage_user.underscore
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: common/static/common/templates/discussion/alert-popup.underscore
#: lms/templates/learner_dashboard/verification_popover.underscore
msgid "OK"
msgstr "是的"

#: common/static/common/templates/discussion/forum-action-answer.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/forum-action-answer.underscore
msgid "Mark as Answer"
msgstr "标记作为答案"

#: common/static/common/templates/discussion/forum-action-answer.underscore
msgid "Unmark as Answer"
msgstr "取消标记作为答案"

#: common/static/common/templates/discussion/forum-action-close.underscore
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: common/static/common/templates/discussion/forum-action-endorse.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/forum-action-endorse.underscore
msgid "Endorse"
msgstr "支持"

#: common/static/common/templates/discussion/forum-action-endorse.underscore
msgid "Unendorse"
msgstr "取消支持"

#: common/static/common/templates/discussion/forum-action-follow.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/forum-action-follow.underscore
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: common/static/common/templates/discussion/forum-action-follow.underscore
msgid "Unfollow"
msgstr "取消关注"

#: common/static/common/templates/discussion/forum-action-pin.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/forum-action-pin.underscore
msgid "Pin"
msgstr "处理"

#: common/static/common/templates/discussion/forum-action-pin.underscore
msgid "Unpin"
msgstr "不做处理"

#: common/static/common/templates/discussion/forum-action-report.underscore
msgid "Report abuse"
msgstr "报告辱骂"

#: common/static/common/templates/discussion/forum-action-report.underscore
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: common/static/common/templates/discussion/forum-action-report.underscore
msgid "Unreport"
msgstr "取消报告"

#: common/static/common/templates/discussion/forum-action-vote.underscore
msgid "Vote for this post,"
msgstr "为该帖投票"

#: common/static/common/templates/discussion/forum-actions.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/forum-actions.underscore
#: lms/templates/discovery/facet.underscore
#: lms/templates/edxnotes/note-item.underscore
msgid "More"
msgstr "更多"

#: common/static/common/templates/discussion/nav-load-more-link.underscore
msgid "Load more"
msgstr "载入更多"

#: common/static/common/templates/discussion/new-post-alert.underscore
msgid "Error posting your message."
msgstr "提交您的讯息时发生错误"

#: common/static/common/templates/discussion/new-post-visibility.underscore
#, python-format
msgid "This post will be visible only to %(group_name)s."
msgstr "此帖子仅%(group_name)s可见。"

#: common/static/common/templates/discussion/new-post-visibility.underscore
msgid "This post will be visible to everyone."
msgstr "所有人皆可见此帖子。"

#: common/static/common/templates/discussion/new-post.underscore
msgid "Add a Post"
msgstr "添加一个讨论帖"

#: common/static/common/templates/discussion/new-post.underscore
msgid "Visible to"
msgstr "对其可见"

#: common/static/common/templates/discussion/new-post.underscore
msgid ""
"Discussion admins, moderators, and TAs can make their posts visible to all "
"students or specify a single group."
msgstr "论坛管理员、版主和助教可设置他们的帖子为所有人可见或仅特定分组可见。"

#: common/static/common/templates/discussion/new-post.underscore
msgid "All Groups"
msgstr "所有分组"

#: common/static/common/templates/discussion/new-post.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/thread-edit.underscore
msgid ""
"Add a clear and descriptive title to encourage participation. (Required)"
msgstr "添加一个清晰并且具有描述性的标题来鼓励参与 (必填项)"

#: common/static/common/templates/discussion/new-post.underscore
msgid "Your question or idea (required)"
msgstr "您的问题或意见 (必填项)"

#: common/static/common/templates/discussion/new-post.underscore
msgid "follow this post"
msgstr "关注这个帖子"

#: common/static/common/templates/discussion/new-post.underscore
msgid "post anonymously"
msgstr "匿名发帖"

#: common/static/common/templates/discussion/new-post.underscore
msgid "post anonymously to classmates"
msgstr "向同学匿名发帖"

#: common/static/common/templates/discussion/new-post.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/thread-response.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/thread.underscore
#: lms/templates/verify_student/incourse_reverify.underscore
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: common/static/common/templates/discussion/pagination.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/pagination.underscore
msgid "…"
msgstr "…"

#: common/static/common/templates/discussion/post-user-display.underscore
msgid "(Community TA)"
msgstr "(社区助教)"

#: common/static/common/templates/discussion/post-user-display.underscore
msgid "(Staff)"
msgstr "(教员)"

#: common/static/common/templates/discussion/post-user-display.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/profile-thread.underscore
msgid "anonymous"
msgstr "匿名"

#: common/static/common/templates/discussion/profile-thread.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/thread.underscore
msgid "This thread is closed."
msgstr "这个帖子已经关闭。"

#: common/static/common/templates/discussion/profile-thread.underscore
msgid "View discussion"
msgstr "查看讨论"

#: common/static/common/templates/discussion/response-comment-edit.underscore
msgid "Editing comment"
msgstr "编辑评论"

#: common/static/common/templates/discussion/response-comment-edit.underscore
msgid "Update comment"
msgstr "更新评论"

#: common/static/common/templates/discussion/response-comment-show.underscore
#, python-format
msgid "posted %(time_ago)s by %(author)s"
msgstr "%(author)s在%(time_ago)s前发表"

#: common/static/common/templates/discussion/response-comment-show.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/thread-response-show.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/thread-show.underscore
msgid "Reported"
msgstr "已报告"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-edit.underscore
msgid "Editing post"
msgstr "编辑讨论帖"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-edit.underscore
msgid "Edit your post below."
msgstr "编辑讨论帖"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-edit.underscore
msgid "Update post"
msgstr "更新讨论帖"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-list-item.underscore
msgid "discussion"
msgstr "讨论"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-list-item.underscore
msgid "answered question"
msgstr "已回复的问题"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-list-item.underscore
msgid "unanswered question"
msgstr "待回复的问题"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-list-item.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/thread-show.underscore
msgid "Pinned"
msgstr "已固定"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-list-item.underscore
msgid "Following"
msgstr "关注"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-list-item.underscore
msgid "Staff"
msgstr "工作人员"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-list-item.underscore
msgid "Community TA"
msgstr "社区助教"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-list-item.underscore
msgid "{unread_comments_count} new"
msgstr "{unread_comments_count} 新评论"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-list-item.underscore
#, python-format
msgid ""
"%(comments_count)s %(span_sr_open)scomments (%(unread_comments_count)s "
"unread comments)%(span_close)s"
msgstr ""
"%(comments_count)s %(span_sr_open)s评论 (%(unread_comments_count)s "
"未读评论)%(span_close)s"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-list-item.underscore
#, python-format
msgid "%(comments_count)s %(span_sr_open)scomments %(span_close)s"
msgstr "%(comments_count)s %(span_sr_open)s评论 %(span_close)s"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-response-edit.underscore
msgid "Editing response"
msgstr "编辑回复"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-response-edit.underscore
msgid "Update response"
msgstr "更新回复"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-response-show.underscore
#, python-format
msgid "marked as answer %(time_ago)s by %(user)s"
msgstr "%(time_ago)s 前被%(user)s标记为答案"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-response-show.underscore
#, python-format
msgid "marked as answer %(time_ago)s"
msgstr "%(time_ago)s前被标记为答案 "

#: common/static/common/templates/discussion/thread-response-show.underscore
#, python-format
msgid "endorsed %(time_ago)s by %(user)s"
msgstr "%(time_ago)s前获得%(user)s的支持"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-response-show.underscore
#, python-format
msgid "endorsed %(time_ago)s"
msgstr "%(time_ago)s前获得支持"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-response.underscore
#, python-format
msgid "Show Comment (%(num_comments)s)"
msgid_plural "Show Comments (%(num_comments)s)"
msgstr[0] "显示评论 (%(num_comments)s)"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-response.underscore
#: common/static/common/templates/discussion/thread-response.underscore
msgid "Add a comment"
msgstr "添加评论"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-show.underscore
#, python-format
msgid "discussion posted %(time_ago)s by %(author)s"
msgstr "由%(author)s于%(time_ago)s发布此讨论帖子"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-show.underscore
#, python-format
msgid "question posted %(time_ago)s by %(author)s"
msgstr "由%(author)s于%(time_ago)s发布此问题"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-show.underscore
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-show.underscore
#, python-format
msgid "Related to: %(courseware_title_linked)s"
msgstr "与%(courseware_title_linked)s相关"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-show.underscore
#, python-format
msgid "This post is visible only to %(group_name)s."
msgstr "此帖只对%(group_name)s组可见。"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-show.underscore
msgid "This post is visible to everyone."
msgstr "此帖对所有人可见。"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-type.underscore
msgid "Post type"
msgstr "帖子类型"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-type.underscore
msgid ""
"Questions raise issues that need answers. Discussions share ideas and start "
"conversations. (Required)"
msgstr "“问题”指需要回答的问题。“讨论”指分享想法并开始交流。(必填项)"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-type.underscore
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: common/static/common/templates/discussion/thread-type.underscore
msgid "Discussion"
msgstr "讨论"

#: common/static/common/templates/discussion/thread.underscore
msgid "Add a Response"
msgstr "添加回复"

#: common/static/common/templates/discussion/thread.underscore
msgid "Add a response:"
msgstr "添加一条回复："

#: common/static/common/templates/discussion/topic.underscore
msgid "Topic area"
msgstr "主题范围"

#: common/static/common/templates/discussion/topic.underscore
msgid "Add your post to a relevant topic to help others find it. (Required)"
msgstr "把您的帖子发布到相应的主题以帮助别人找到它 (必填项)"

#: lms/djangoapps/discussion/static/discussion/templates/discussion-home.underscore
msgid "Discussion Home"
msgstr "讨论区"

#: lms/djangoapps/discussion/static/discussion/templates/discussion-home.underscore
#, python-format
msgid "How to use %(platform_name)s discussions"
msgstr "如何使用 %(platform_name)s 讨论"

#: lms/djangoapps/discussion/static/discussion/templates/discussion-home.underscore
msgid "Find discussions"
msgstr "搜索讨论帖"

#: lms/djangoapps/discussion/static/discussion/templates/discussion-home.underscore
msgid "Use the All Topics menu to find specific topics."
msgstr "使用“所有主题”菜单找到特定话题"

#: lms/djangoapps/discussion/static/discussion/templates/discussion-home.underscore
#: lms/djangoapps/discussion/static/discussion/templates/search.underscore
#: lms/djangoapps/discussion/static/discussion/templates/search.underscore
msgid "Search all posts"
msgstr "搜索所有帖子"

#: lms/djangoapps/discussion/static/discussion/templates/discussion-home.underscore
msgid "Filter and sort topics"
msgstr "过滤和整理话题"

#: lms/djangoapps/discussion/static/discussion/templates/discussion-home.underscore
msgid "Engage with posts"
msgstr "参与讨论"

#: lms/djangoapps/discussion/static/discussion/templates/discussion-home.underscore
msgid "Vote for good posts and responses"
msgstr "为出色的发帖和回复投票"

#: lms/djangoapps/discussion/static/discussion/templates/discussion-home.underscore
msgid "Report abuse, topics, and responses"
msgstr "举报滥用、话题和回复"

#: lms/djangoapps/discussion/static/discussion/templates/discussion-home.underscore
msgid "Follow or unfollow posts"
msgstr "关注或取消关注发帖"

#: lms/djangoapps/discussion/static/discussion/templates/discussion-home.underscore
msgid "Receive updates"
msgstr "接收更新"

#: lms/djangoapps/discussion/static/discussion/templates/discussion-home.underscore
msgid "Toggle Notifications Setting"
msgstr "切换通知设置"

#: lms/djangoapps/discussion/static/discussion/templates/discussion-home.underscore
msgid ""
"Check this box to receive an email digest once a day notifying you about "
"new, unread activity from posts you are following."
msgstr "勾选此项，每天接收一封邮件，通知您所关注的讨论帖的最新未读情况。"

#: lms/djangoapps/discussion/static/discussion/templates/fake-breadcrumbs.underscore
msgid "All Topics"
msgstr "所有主题"

#: lms/djangoapps/discussion/static/discussion/templates/user-profile.underscore
msgid "All Posts"
msgstr "所有帖子"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/certificates.underscore
msgid "username or email"
msgstr "用户名称/电子邮件"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/certificates.underscore
msgid "course id"
msgstr "课程ID"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/certificates_results.underscore
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-invalidation.underscore
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-white-list.underscore
msgid "No results"
msgstr "没有结果"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/certificates_results.underscore
msgid "Course Key"
msgstr "课程标识"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/certificates_results.underscore
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/certificates_results.underscore
msgid "Download URL"
msgstr "下载 URL"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/certificates_results.underscore
msgid "Grade"
msgstr "成绩"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/certificates_results.underscore
msgid "Last Updated"
msgstr "最近更新"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/certificates_results.underscore
msgid "Download the user's certificate"
msgstr "下载用户证书"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/certificates_results.underscore
msgid "Not available"
msgstr "操作条件不满足"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/certificates_results.underscore
msgid "Regenerate"
msgstr "重新生成"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/certificates_results.underscore
msgid "Regenerate the user's certificate"
msgstr "重新生成用户证书"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/certificates_results.underscore
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/certificates_results.underscore
msgid "Generate the user's certificate"
msgstr "生成用户证书"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment-modal.underscore
msgid "Current enrollment mode:"
msgstr "当前选课模式："

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment-modal.underscore
msgid "New enrollment mode:"
msgstr "新选课模式："

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment-modal.underscore
msgid "Reason for change:"
msgstr "变更原因："

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment-modal.underscore
msgid "Choose One"
msgstr "选择一个"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment-modal.underscore
#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment-modal.underscore
msgid "Explain if other."
msgstr "如其他原因，请解释。"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment-modal.underscore
msgid "Submit enrollment change"
msgstr "提交选课变更"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment.underscore
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-invalidation.underscore
msgid "Username or email address"
msgstr "用户名或电子邮箱地址"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment.underscore
msgid "Course ID"
msgstr "课程ID"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment.underscore
msgid "Course Start"
msgstr "课程开始"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment.underscore
msgid "Course End"
msgstr "课程结束"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment.underscore
msgid "Upgrade Deadline"
msgstr "升级的截止日期"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment.underscore
msgid "Verification Deadline"
msgstr "认证截止日期"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment.underscore
msgid "Enrollment Date"
msgstr "选课日期"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment.underscore
msgid "Enrollment Mode"
msgstr "选课模式"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment.underscore
msgid "Verified mode price"
msgstr "通过验证的模式价格"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment.underscore
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment.underscore
msgid "Last modified by"
msgstr "最后修改人"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment.underscore
msgid "Active"
msgstr "活跃的"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment.underscore
#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment.underscore
#: lms/templates/ccx/schedule.underscore
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/enrollment.underscore
msgid "Change Enrollment"
msgstr "更改选课"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/manage_user.underscore
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/manage_user.underscore
msgid "Date Joined"
msgstr "加入日期"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/manage_user.underscore
msgid "Password Status"
msgstr "密码状态"

#: lms/djangoapps/support/static/support/templates/manage_user.underscore
msgid "Toggle Account Password (Usable/Unusable)"
msgstr "切换账号密码(可用/不可用)"

#: lms/djangoapps/teams/static/teams/templates/edit-team.underscore
msgid "Your team could not be created."
msgstr "无法创建您的团队。"

#: lms/djangoapps/teams/static/teams/templates/edit-team.underscore
msgid "Your team could not be updated."
msgstr "无法更新您的团队。"

#: lms/djangoapps/teams/static/teams/templates/edit-team.underscore
msgid ""
"Enter information to describe your team. You cannot change these details "
"after you create the team."
msgstr "输入描述您的团队的信息，一旦团队创建，这些信息无法更改。"

#: lms/djangoapps/teams/static/teams/templates/edit-team.underscore
msgid "Optional Characteristics"
msgstr "可选特点"

#: lms/djangoapps/teams/static/teams/templates/edit-team.underscore
msgid ""
"Help other learners decide whether to join your team by specifying some "
"characteristics for your team. Choose carefully, because fewer people might "
"be interested in joining your team if it seems too restrictive."
msgstr "介绍您的团队的特点，帮助其他学员决定是否加入您的团队。请仔细选择，如果看起来限制太多，就会有较少的人愿意加入您的团队。"

#: lms/djangoapps/teams/static/teams/templates/edit-team.underscore
msgid "Create team."
msgstr "创建团队。"

#: lms/djangoapps/teams/static/teams/templates/edit-team.underscore
msgid "Update team."
msgstr "更新团队。"

#: lms/djangoapps/teams/static/teams/templates/edit-team.underscore
msgid "Cancel team creating."
msgstr "取消创建团队。"

#: lms/djangoapps/teams/static/teams/templates/edit-team.underscore
msgid "Cancel team updating."
msgstr "取消团队更新。"

#: lms/djangoapps/teams/static/teams/templates/instructor-tools.underscore
msgid "Instructor tools"
msgstr "教师工具"

#: lms/djangoapps/teams/static/teams/templates/instructor-tools.underscore
msgid "Delete Team"
msgstr "删除团队"

#: lms/djangoapps/teams/static/teams/templates/instructor-tools.underscore
msgid "Edit Membership"
msgstr "编辑团队成员信息"

#: lms/djangoapps/teams/static/teams/templates/team-actions.underscore
msgid "Are you having trouble finding a team to join?"
msgstr "您是否在找团队加入过程中遇到困难？"

#: lms/djangoapps/teams/static/teams/templates/team-profile-header-actions.underscore
msgid "Join Team"
msgstr "加入团队"

#: lms/djangoapps/teams/static/teams/templates/team-profile-header-actions.underscore
msgid "Edit Team"
msgstr "编辑团队"

#: lms/djangoapps/teams/static/teams/templates/team-profile.underscore
msgid "Team Details"
msgstr "团队详情"

#: lms/djangoapps/teams/static/teams/templates/team-profile.underscore
msgid "You are a member of this team."
msgstr "您是这个团队的一名成员。"

#: lms/djangoapps/teams/static/teams/templates/team-profile.underscore
msgid "Team member profiles"
msgstr "团队成员简介"

#: lms/djangoapps/teams/static/teams/templates/team-profile.underscore
msgid "Team capacity"
msgstr "团队容量"

#: lms/djangoapps/teams/static/teams/templates/team-profile.underscore
msgid "The country that team members primarily identify with."
msgstr "大多团队成员来自的国家"

#: lms/djangoapps/teams/static/teams/templates/team-profile.underscore
msgid ""
"The language that team members primarily use to communicate with each other."
msgstr "团队成员主要使用的交流语言。"

#: lms/djangoapps/teams/static/teams/templates/team-profile.underscore
msgid "Leave Team"
msgstr "离开团队"

#: lms/static/js/fixtures/donation.underscore
#: lms/templates/dashboard/donation.underscore
msgid "Donate"
msgstr "捐献"

#: lms/templates/api_admin/catalog-error.underscore
msgid ""
"There was an error retrieving preview results for this catalog. Please check"
" that your query is correct and try again."
msgstr "在获取这个目录的预览结果时发生错误。请检查您的指令是否正确并重试。"

#: lms/templates/api_admin/catalog-results.underscore
msgid "This catalog's courses:"
msgstr "此目录下的课程："

#: lms/templates/ccx/schedule.underscore
msgid "Expand All"
msgstr "展开全部"

#: lms/templates/ccx/schedule.underscore
msgid "Collapse All"
msgstr "折叠全部"

#: lms/templates/ccx/schedule.underscore lms/templates/ccx/schedule.underscore
msgid "Unit"
msgstr "单元"

#: lms/templates/ccx/schedule.underscore
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: lms/templates/ccx/schedule.underscore
msgid "Due Date"
msgstr "截止日期"

#: lms/templates/ccx/schedule.underscore
msgid "remove all"
msgstr "全部移除"

#: lms/templates/ccx/schedule.underscore
#, python-format
msgid "toggle chapter %(displayName)s"
msgstr "切换%(displayName)s章节"

#: lms/templates/ccx/schedule.underscore
msgid "Section"
msgstr "章"

#: lms/templates/ccx/schedule.underscore lms/templates/ccx/schedule.underscore
#: lms/templates/ccx/schedule.underscore
msgid "Click to change"
msgstr "点击更改"

#: lms/templates/ccx/schedule.underscore
#, python-format
msgid "Remove chapter %(chapterDisplayName)s"
msgstr "删除章节 %(chapterDisplayName)s"

#: lms/templates/ccx/schedule.underscore lms/templates/ccx/schedule.underscore
#: lms/templates/ccx/schedule.underscore
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: lms/templates/ccx/schedule.underscore
#, python-format
msgid "toggle subsection %(displayName)s"
msgstr "切换%(displayName)s小节"

#: lms/templates/ccx/schedule.underscore
msgid "Subsection"
msgstr "节"

#: lms/templates/ccx/schedule.underscore
#, python-format
msgid "Remove subsection %(subsectionDisplayName)s"
msgstr "删除节 %(subsectionDisplayName)s"

#: lms/templates/ccx/schedule.underscore
#, python-format
msgid "Remove unit %(unitName)s"
msgstr "删除单元 %(unitName)s"

#: lms/templates/commerce/provider.underscore
#, python-format
msgid ""
"You still need to visit the %(display_name)s website to complete the credit "
"process."
msgstr "您仍然需要访问网站 %(display_name)s 以完成获取学分流程。"

#: lms/templates/commerce/provider.underscore
#, python-format
msgid ""
"To finalize course credit, %(display_name)s requires %(platform_name)s "
"learners to submit a credit request."
msgstr "要完成课程学分，%(display_name)s 要求 %(platform_name)s 学员提交一份学分申请。"

#: lms/templates/commerce/provider.underscore
msgid "Get Credit"
msgstr "获得学分"

#: lms/templates/commerce/receipt.underscore
#, python-format
msgid ""
"Thank you %(full_name)s! We have received your payment for %(course_name)s."
msgstr "谢谢您，%(full_name)s！我们已经收到了您为%(course_name)s的付款。"

#: lms/templates/commerce/receipt.underscore
#: lms/templates/verify_student/payment_confirmation_step.underscore
msgid ""
"Please print this page for your records; it serves as your receipt. You will"
" also receive an email with the same information."
msgstr "请打印此页留作纪录，这就是您的收据；您也会收到一封有相同信息的电子邮件。"

#: lms/templates/commerce/receipt.underscore
#: lms/templates/verify_student/payment_confirmation_step.underscore
msgid "Order No."
msgstr "订单号："

#: lms/templates/commerce/receipt.underscore
#: lms/templates/verify_student/payment_confirmation_step.underscore
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: lms/templates/commerce/receipt.underscore
#: lms/templates/verify_student/make_payment_step_ab_testing.underscore
#: lms/templates/verify_student/payment_confirmation_step.underscore
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: lms/templates/commerce/receipt.underscore
#: lms/templates/verify_student/payment_confirmation_step.underscore
msgid "Please Note"
msgstr "请注意"

#: lms/templates/commerce/receipt.underscore
#: lms/templates/verify_student/payment_confirmation_step.underscore
msgid "Crossed out items have been refunded."
msgstr "划掉的项目已退款。"

#: lms/templates/commerce/receipt.underscore
#: lms/templates/verify_student/payment_confirmation_step.underscore
msgid "Billed to"
msgstr "账单寄给"

#: lms/templates/commerce/receipt.underscore
#: lms/templates/verify_student/payment_confirmation_step.underscore
msgid "No receipt available"
msgstr "没有可提供的收据。"

#: lms/templates/commerce/receipt.underscore
#: lms/templates/financial-assistance/financial_assessment_submitted.underscore
msgid "Go to Dashboard"
msgstr "前往课程面板"

#: lms/templates/commerce/receipt.underscore
msgid ""
"If you don't verify your identity now, you can still explore your course "
"from your dashboard. You will receive periodic reminders from {platformName}"
" to verify your identity."
msgstr "如果您现在不验证您的身份，您仍可以通过课程面板浏览课程。但您会定期从{platformName}收到身份验证提醒。"

#: lms/templates/commerce/receipt.underscore
#: lms/templates/verify_student/payment_confirmation_step.underscore
msgid "Want to confirm your identity later?"
msgstr "希望稍后再验证您的身份？"

#: lms/templates/commerce/receipt.underscore
msgid "Verify Now"
msgstr "现在认证"

#: lms/templates/courseware/proctored-exam-controls.underscore
msgid "Mark Exam As Completed"
msgstr "标记考试完成"

#: lms/templates/courseware/proctored-exam-status.underscore
msgid "timed"
msgstr "定时"

#: lms/templates/courseware/proctored-exam-status.underscore
msgid ""
"To receive credit for problems, you must select \"Submit\" for each problem "
"before you select \"End My Exam\"."
msgstr "要获得某个问题的学分，在您选择“结束我的考试”之前，您必须单击它上面的\"检查\"或\"最终检查\"。"

#: lms/templates/courseware/proctored-exam-status.underscore
msgid "End My Exam"
msgstr "结束我的考试"

#: lms/templates/courseware/proctored-exam-status.underscore
msgid "Hide Timer"
msgstr "隐藏计时器"

#: lms/templates/discovery/course_card.underscore
msgid "LEARN MORE"
msgstr "了解更多"

#: lms/templates/discovery/course_card.underscore
#, python-format
msgid "Starts: %(start_date)s"
msgstr "开课日期：%(start_date)s"

#: lms/templates/discovery/course_card.underscore
msgid "Starts"
msgstr "开始"

#: lms/templates/discovery/facet.underscore
#: lms/templates/edxnotes/note-item.underscore
msgid "Less"
msgstr "收起"

#: lms/templates/discovery/filter_bar.underscore
msgid "Clear All"
msgstr "清除所有"

#: lms/templates/edxnotes/note-item.underscore
msgid "Highlighted text"
msgstr "高亮文本"

#: lms/templates/edxnotes/note-item.underscore
msgid "Note"
msgstr "笔记"

#: lms/templates/edxnotes/note-item.underscore
msgid "You commented..."
msgstr "您评论的…"

#: lms/templates/edxnotes/note-item.underscore
msgid "Noted in:"
msgstr "标记于："

#: lms/templates/edxnotes/note-item.underscore
msgid "Last Edited:"
msgstr "最后修改："

#: lms/templates/edxnotes/note-item.underscore
msgid "Tags:"
msgstr "标签："

#: lms/templates/edxnotes/tab-item.underscore
msgid "Clear search results"
msgstr "清空搜索结果"

#: lms/templates/fields/field_dropdown.underscore
#: lms/templates/fields/field_dropdown_account.underscore
#: lms/templates/fields/field_textarea.underscore
msgid "Click to edit"
msgstr "点击以编辑"

#: lms/templates/fields/field_order_history.underscore
msgid "Order Number"
msgstr "订单号"

#: lms/templates/fields/field_order_history.underscore
#: lms/templates/fields/field_order_history.underscore
msgid "Date Placed"
msgstr "已设置日期"

#: lms/templates/fields/field_order_history.underscore
#: lms/templates/fields/field_order_history.underscore
msgid "Cost"
msgstr "价格"

#: lms/templates/fields/field_order_history.underscore
msgid "Order Details"
msgstr "订单细节"

#: lms/templates/fields/field_order_history.underscore
msgid "for"
msgstr "的"

#: lms/templates/fields/field_order_history.underscore
msgid "Product Name"
msgstr "产品名称"

#: lms/templates/fields/field_textarea.underscore
msgid ""
"{currentCountOpeningTag}{currentCharacterCount}{currentCountClosingTag} of "
"{maxCharacters}"
msgstr ""
"{currentCountOpeningTag}{currentCharacterCount}{currentCountClosingTag}/{maxCharacters}"

#: lms/templates/financial-assistance/financial_assessment_form.underscore
#: lms/templates/financial-assistance/financial_assessment_submitted.underscore
msgid "Financial Assistance Application"
msgstr "经济援助申请"

#: lms/templates/financial-assistance/financial_assessment_form.underscore
msgid "About You"
msgstr "关于您"

#: lms/templates/financial-assistance/financial_assessment_form.underscore
msgid ""
"The following information is already a part of your {platform} profile. "
"We\\'ve included it here for your application."
msgstr "以下信息已经是您的 {platform} 简述的一部分。我们已将其列入您的申请中。"

#: lms/templates/financial-assistance/financial_assessment_form.underscore
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件"

#: lms/templates/financial-assistance/financial_assessment_form.underscore
msgid "Legal name"
msgstr "法定姓名"

#: lms/templates/financial-assistance/financial_assessment_form.underscore
msgid "Country of residence"
msgstr "居住国家"

#: lms/templates/financial-assistance/financial_assessment_form.underscore
msgid "Back to {platform} FAQs"
msgstr "返回至 {platform} 常见问题解答"

#: lms/templates/financial-assistance/financial_assessment_form.underscore
msgid "Submit Application"
msgstr "提交应用"

#: lms/templates/financial-assistance/financial_assessment_submitted.underscore
msgid ""
"Thank you for submitting your financial assistance application for "
"{course_name}! You can expect a response in 2-4 business days."
msgstr "感谢您提交 {course_name} 的经济援助申请！您将在 2 至 4 个工作日内得到回复。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-bulk-white-list.underscore
msgid "Bulk Exceptions"
msgstr "批量特殊处理"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-bulk-white-list.underscore
msgid ""
"Upload a comma separated values (.csv) file that contains the usernames or "
"email addresses of learners who have been given exceptions. Include the "
"username or email address in the first comma separated field. You can "
"include an optional note describing the reason for the exception in the "
"second comma separated field."
msgstr ""
"上传一个用逗号隔开的值 (.csv) "
"文件，文件要包含获得特例的学员的用户名或电子邮箱地址。将用户名或电子邮箱地址列入第一个逗号隔开的字段中。您可以在第二个用逗号隔开的字段中列入描述特殊处理原因的可选备注。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-bulk-white-list.underscore
msgid "Upload a CSV file"
msgstr "上传用户访问文件"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-bulk-white-list.underscore
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-bulk-white-list.underscore
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-white-list-editor.underscore
msgid "Add to Exception List"
msgstr "添加到特殊处理列表"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-invalidation.underscore
msgid ""
"To invalidate a certificate for a particular learner, add the username or "
"email address below."
msgstr "要设定某个特定学员的证书无效，请在下面添加相应的用户名或电子邮箱地址。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-invalidation.underscore
msgid "Add notes about this learner"
msgstr "添加关于此学员的备注"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-invalidation.underscore
msgid "Invalidate Certificate"
msgstr "无效证书"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-invalidation.underscore
msgid "Student"
msgstr "学生"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-invalidation.underscore
msgid "Invalidated By"
msgstr "无效设定人"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-invalidation.underscore
msgid "Invalidated"
msgstr "已设定为无效"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-invalidation.underscore
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-white-list.underscore
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-invalidation.underscore
msgid "Remove from Invalidation Table"
msgstr "从无效表格中删除"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-white-list-editor.underscore
msgid "Individual Exceptions"
msgstr "个别特殊处理"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-white-list-editor.underscore
msgid ""
"Enter the username or email address of each learner that you want to add as "
"an exception."
msgstr "输入您要添加为特殊处理的每一位学员的用户名或电子邮件。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-white-list-editor.underscore
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-white-list-editor.underscore
msgid "Student email or username"
msgstr "学生邮箱或用户名"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-white-list-editor.underscore
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-white-list-editor.underscore
msgid "Free text notes"
msgstr "自由文本注释"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-white-list.underscore
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-white-list.underscore
msgid "Generate Exception Certificates"
msgstr "生成特例证书"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-white-list.underscore
msgid "All users on the Exception list who do not yet have a certificate"
msgstr "特殊处理列表中尚未获得证书的所有用户"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-white-list.underscore
msgid "All users on the Exception list"
msgstr "特殊处理列表中的所有用户"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-white-list.underscore
msgid "User Email"
msgstr "用户电子邮件"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-white-list.underscore
msgid "Exception Granted"
msgstr "特殊处理已批准"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-white-list.underscore
msgid "Certificate Generated"
msgstr "证书已生成"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificate-white-list.underscore
msgid "Remove from List"
msgstr "从列表中删除"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-discussions-subcategory.underscore
msgid "Divided"
msgstr "区分"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-editor.underscore
msgid "Selected tab"
msgstr "选中的标签"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-editor.underscore
msgid "Manage Learners"
msgstr "管理学员"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-editor.underscore
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-editor.underscore
msgid "Add learners to this cohort"
msgstr "添加学员至此群组"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-editor.underscore
msgid ""
"Note: Learners can be in only one cohort. Adding learners to this group "
"overrides any previous group assignment."
msgstr "注意：学员只可处在一个群组中，添加学员至此分组的操作将覆盖所有先前分组的作业。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-editor.underscore
msgid ""
"Enter email addresses and/or usernames, separated by new lines or commas, "
"for the learners you want to add. *"
msgstr "输入邮箱地址和/或用户名进行添加学员，换行或用逗号隔开。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-editor.underscore
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-form.underscore
msgid "(Required Field)"
msgstr "(必填字段)"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-editor.underscore
msgid "e.g. johndoe@example.com, JaneDoe, joeydoe@example.com"
msgstr "例如：johndoe@example.com, JaneDoe, joeydoe@example.com"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-editor.underscore
msgid ""
"You will not receive notification for emails that bounce, so double-check "
"your spelling."
msgstr "您不会收到邮件未送达的通知，因此请仔细检查以确保拼写无误。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-editor.underscore
msgid "Add Learners"
msgstr "添加学员"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-form.underscore
msgid "Add a New Cohort"
msgstr "添加新群组"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-form.underscore
msgid "Enter the name of the cohort"
msgstr "请输入群组的名字"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-form.underscore
msgid "Cohort Name"
msgstr "群组名"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-form.underscore
msgid "Cohort Assignment Method"
msgstr "分配群组的方法"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-form.underscore
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-form.underscore
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-form.underscore
msgid ""
"There must be one cohort to which students can automatically be assigned."
msgstr "必须存在一个学生可被自动分配进去的群组。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-form.underscore
msgid "Associated Content Group"
msgstr "已加入的内容组"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-form.underscore
msgid "No Content Group"
msgstr "没有内容组"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-form.underscore
msgid "Select a Content Group"
msgstr "选择一个内容组"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-form.underscore
msgid "Choose a content group to associate"
msgstr "选择一个内容组来关联"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-form.underscore
msgid "Not selected"
msgstr "未选择"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-form.underscore
msgid "Deleted Content Group"
msgstr "删除内容组"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-form.underscore
msgid ""
"{screen_reader_start}Warning:{screen_reader_end} The previously selected "
"content group was deleted. Select another content group."
msgstr "{screen_reader_start}警告：{screen_reader_end}之前选择的内容组已被删除。请选择另一个内容组。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-form.underscore
msgid ""
"{screen_reader_start}Warning:{screen_reader_end} No content groups exist."
msgstr "{screen_reader_start}警告：{screen_reader_end}不存在内容组。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-form.underscore
msgid "Only the parent course staff of a CCX can create content groups."
msgstr "只有CCX课程的主教员才可创建内容组。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-form.underscore
msgid "Create a content group"
msgstr "创建一个内容组"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-group-header.underscore
#, python-format
msgid "(contains %(student_count)s student)"
msgid_plural "(contains %(student_count)s students)"
msgstr[0] "（包括 %(student_count)s 个学生）"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-group-header.underscore
msgid ""
"Learners are added to this cohort only when you provide their email "
"addresses or usernames on this page."
msgstr "仅当您在此页面中提供学员的电子邮件或用户名时，方可将学员添加至这个组。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-group-header.underscore
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-group-header.underscore
msgid "What does this mean?"
msgstr "这是什么意思？"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-group-header.underscore
msgid "Learners are added to this cohort automatically."
msgstr "学员已自动添加至这个组。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-selector.underscore
msgid "Select a cohort"
msgstr "选择一个群组"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohort-selector.underscore
#, python-format
msgid "%(cohort_name)s (%(user_count)s)"
msgstr "%(cohort_name)s (%(user_count)s)"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohorts.underscore
msgid "Enable Cohorts"
msgstr "启用群组"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohorts.underscore
msgid "Select a cohort to manage"
msgstr "选择要管理的群组"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohorts.underscore
msgid "View Cohort"
msgstr "查看群组"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohorts.underscore
msgid "Add Cohort"
msgstr "添加群组"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohorts.underscore
msgid "Assign learners to cohorts by uploading a CSV file"
msgstr "上传CSV文件来分配学员至群组"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/cohorts.underscore
msgid ""
"To review learner cohort assignments or see the results of uploading a CSV "
"file, download course profile information or cohort results on the "
"{link_start}Data Download{link_end} page."
msgstr ""
"要审查学生群组任务或查看上传 CSV 文件的结果，请下载 {link_start} 数据下载{link_end}页面上的课程简述信息或群组结果。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/discussions.underscore
msgid "Specify whether discussion topics are divided"
msgstr "设置是否区分讨论主题"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/divided-discussions-course-wide.underscore
msgid "Course-Wide Discussion Topics"
msgstr "全课程范围内的讨论话题"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/divided-discussions-course-wide.underscore
msgid "Select the course-wide discussion topics that you want to divide."
msgstr "选择您想要区分的课程范围讨论主题。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/divided-discussions-inline.underscore
msgid "Content-Specific Discussion Topics"
msgstr "特定内容的讨论话题"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/divided-discussions-inline.underscore
msgid "Specify whether content-specific discussion topics are divided."
msgstr "设置是否区分特定内容的讨论主题。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/divided-discussions-inline.underscore
msgid "Always divide content-specific discussion topics"
msgstr "总是将具体内容的讨论主题区分开"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/divided-discussions-inline.underscore
msgid "Divide the selected content-specific discussion topics"
msgstr "将已挑选的具体内容讨论主题区分开来"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/divided-discussions-inline.underscore
msgid "No content-specific discussion topics exist."
msgstr "无特定内容的讨论话题"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/enrollment-code-lookup-links.underscore
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/enrollment-code-lookup-links.underscore
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/enrollment-code-lookup-links.underscore
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: lms/templates/learner_dashboard/certificate_status.underscore
#: lms/templates/learner_dashboard/upgrade_message.underscore
msgid "Certificate Status:"
msgstr "证书状态："

#: lms/templates/learner_dashboard/certificate_status.underscore
msgid "Certificate Purchased"
msgstr "已购买的证书"

#: lms/templates/learner_dashboard/course_card.underscore
msgid "Change or Leave Session"
msgstr "更改或离开会话"

#: lms/templates/learner_dashboard/course_card.underscore
msgid "You must select a session by {expiration_date} to access the course."
msgstr "您必须在{expiration_date}前选择会话来访问课程。"

#: lms/templates/learner_dashboard/course_card.underscore
msgid "You can no longer change sessions."
msgstr "您已无法更改会话。"

#: lms/templates/learner_dashboard/course_card.underscore
msgid "You can change sessions until {expiration_date}."
msgstr "您可在{expiration_date}前更改会话。"

#: lms/templates/learner_dashboard/course_enroll.underscore
msgid "Final Grade"
msgstr "最终成绩"

#: lms/templates/learner_dashboard/course_enroll.underscore
msgid "for {courseName}"
msgstr "{courseName}"

#: lms/templates/learner_dashboard/course_enroll.underscore
msgid "View Archived Course"
msgstr "查看存档的课程"

#: lms/templates/learner_dashboard/course_enroll.underscore
msgid "View Course"
msgstr "查看课程"

#: lms/templates/learner_dashboard/course_enroll.underscore
msgid "Select a session:"
msgstr "挑选一个会话："

#: lms/templates/learner_dashboard/course_enroll.underscore
#: lms/templates/learner_dashboard/course_enroll.underscore
msgid "Enroll Now"
msgstr "现在选课"

#: lms/templates/learner_dashboard/course_enroll.underscore
msgid "Coming Soon"
msgstr "即将上线"

#: lms/templates/learner_dashboard/course_enroll.underscore
msgid "Enrollment Opens on"
msgstr "开放注测"

#: lms/templates/learner_dashboard/course_enroll.underscore
msgid "Not Currently Available"
msgstr "当前不可用"

#: lms/templates/learner_dashboard/course_entitlement.underscore
msgid "More sessions coming soon."
msgstr "更多学期选项，敬请期待。"

#: lms/templates/learner_dashboard/course_entitlement.underscore
msgid "Change to a different session or leave the current session."
msgstr "更改学期或离开当前学期。"

#: lms/templates/learner_dashboard/course_entitlement.underscore
msgid "To access the course, select a session."
msgstr "如需访问课程，请选择一个学期。"

#: lms/templates/learner_dashboard/course_entitlement.underscore
msgid "Session Selection Dropdown for {courseName}"
msgstr "下拉框选择{courseName}的学期"

#: lms/templates/learner_dashboard/course_entitlement.underscore
msgid "{sessionDates} - Currently Selected"
msgstr "当前已选 - {sessionDates}"

#: lms/templates/learner_dashboard/course_entitlement.underscore
msgid "{sessionDates} (Open until {enrollmentEnd})"
msgstr "{sessionDates} (开放至{enrollmentEnd})"

#: lms/templates/learner_dashboard/course_entitlement.underscore
msgid "More sessions coming soon"
msgstr "更多学期选项，敬请期待。"

#: lms/templates/learner_dashboard/course_entitlement.underscore
msgid "Leave the current session and decide later"
msgstr "离开当前学期，稍后继续"

#: lms/templates/learner_dashboard/course_entitlement.underscore
msgid "Change Session"
msgstr "更改学期"

#: lms/templates/learner_dashboard/course_entitlement.underscore
msgid "Select Session"
msgstr "选择学年"

#: lms/templates/learner_dashboard/empty_programs_list.underscore
msgid "You are not enrolled in any programs yet."
msgstr "您尚未注册任何课程。"

#: lms/templates/learner_dashboard/empty_programs_list.underscore
msgid "Explore Programs"
msgstr "发现课程"

#: lms/templates/learner_dashboard/explore_new_programs.underscore
msgid ""
"Browse recently launched courses and see what\\'s new in your favorite "
"subjects"
msgstr "浏览最新上线的课程并查看您最喜爱科目的更新情况"

#: lms/templates/learner_dashboard/explore_new_programs.underscore
msgid "Explore New Programs"
msgstr "探索新课程"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_card.underscore
#: lms/templates/learner_dashboard/program_card.underscore
#: lms/templates/learner_dashboard/program_card.underscore
#: lms/templates/verify_student/enrollment_confirmation_step.underscore
msgid "Course"
msgid_plural "Courses"
msgstr[0] "课程"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_card.underscore
msgid "Completed"
msgstr "已经完成"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_card.underscore
msgid "In Progress"
msgstr "正在进行"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_card.underscore
msgid "Remaining"
msgstr "剩余"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_card.underscore
#, python-format
msgid "%(programName)s Home Page."
msgstr "%(programName)s主页"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_details_sidebar.underscore
msgid "Your {program} Certificate"
msgstr "您的{program}证书"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_details_sidebar.underscore
#, python-format
msgid "Open the certificate you earned for the %(title)s program."
msgstr "打开您已获得的%(title)s方案证书。"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_details_sidebar.underscore
msgid "Program Record"
msgstr "项目记录"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_details_sidebar.underscore
msgid ""
"Once you complete one of the program requirements you have a program record."
" This record is marked complete once you meet all program requirements. A "
"program record can be used to continue your learning journey and demonstrate"
" your learning to others."
msgstr ""
"一旦您完成了一个程序需求，您就有了一个程序记录。一旦您满足所有的程序要求，此记录将被标记为完整。一个程序记录可以用来继续您的学习旅程，并向别人展示您的学习。"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_details_sidebar.underscore
msgid "View Program Record"
msgstr "查看课程方案历史记录"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_details_sidebar.underscore
msgid "Additional Credit Opportunities"
msgstr "附加的信用机会"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_details_sidebar.underscore
#: lms/templates/learner_dashboard/program_details_sidebar.underscore
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_details_sidebar.underscore
msgid "Additional Professional Opportunities"
msgstr "附加的职业机会"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_details_view.underscore
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_details_view.underscore
msgid "Your Program Journey"
msgstr "您的课程学习之旅"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_details_view.underscore
msgid ""
"To complete the program, you must earn a verified certificate for each "
"course."
msgstr "您必须每一门课程都获得一份证书，才可以完成此课程方案。"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_details_view.underscore
msgid "Upgrade All Remaining Courses ("
msgstr "升级所有剩余课程（"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_details_view.underscore
msgid "{listPrice}"
msgstr "{listPrice}"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_details_view.underscore
msgid " {price} {currency} )"
msgstr "{price} {currency} )"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_details_view.underscore
msgid "COURSES IN PROGRESS"
msgstr "课程学习中"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_details_view.underscore
msgid "REMAINING COURSES"
msgstr "剩余课程"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_details_view.underscore
msgid "COMPLETED COURSES"
msgstr "已完成课程"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_details_view.underscore
msgid "As you complete courses, you will see them listed here."
msgstr "您已完成的课程将显示在这里。"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_details_view.underscore
msgid ""
"Complete courses on your schedule to ensure you stand out in your field!"
msgstr "准时完成课程学习，比别人先走一步。"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_header_view.underscore
msgid "{organization}\\'s logo"
msgstr "{organization}\\'s 的标识"

#: lms/templates/learner_dashboard/upgrade_message.underscore
msgid "Needs verified certificate "
msgstr "需要已认证证书"

#: lms/templates/learner_dashboard/upgrade_message.underscore
msgid "Upgrade to Verified"
msgstr "升级到验证"

#: lms/templates/student_account/account.underscore
msgid "New Address"
msgstr "新地址"

#: lms/templates/student_account/account.underscore
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: lms/templates/student_account/account.underscore
msgid "Change My Email Address"
msgstr "更改我的电子邮件"

#: lms/templates/student_account/account.underscore
msgid "Reset Password"
msgstr "重设密码"

#: lms/templates/student_account/account_settings.underscore
msgid "Account Settings"
msgstr "账号设置"

#: lms/templates/student_account/account_settings_section.underscore
msgid "An error occurred. Please reload the page."
msgstr "发生了一个错误，请重新加载页面。"

#: lms/templates/student_account/form_field.underscore
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: lms/templates/student_account/hinted_login.underscore
#: lms/templates/student_account/login.underscore
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: lms/templates/student_account/hinted_login.underscore
#, python-format
msgid "Would you like to sign in using your %(providerName)s credentials?"
msgstr "您是否想使用 %(providerName)s 登录？"

#: lms/templates/student_account/hinted_login.underscore
#, python-format
msgid "Sign in using %(providerName)s"
msgstr "使用 %(providerName)s 登录"

#: lms/templates/student_account/hinted_login.underscore
#: lms/templates/student_account/institution_login.underscore
#: lms/templates/student_account/institution_register.underscore
msgid "or"
msgstr "或者"

#: lms/templates/student_account/hinted_login.underscore
msgid "Show me other ways to sign in or register"
msgstr "为我显示其他登录或注册方式"

#: lms/templates/student_account/institution_login.underscore
msgid "Sign in with Institution/Campus Credentials"
msgstr "使用机构/校园账号登录"

#: lms/templates/student_account/institution_login.underscore
#: lms/templates/student_account/institution_register.underscore
msgid "Choose your institution from the list below:"
msgstr "从以下列表中选择您的机构："

#: lms/templates/student_account/institution_login.underscore
msgid "Back to sign in"
msgstr "返回登录"

#: lms/templates/student_account/institution_register.underscore
msgid "Register with Institution/Campus Credentials"
msgstr "使用机构/校园账号注册"

#: lms/templates/student_account/institution_register.underscore
msgid "Register through edX"
msgstr "通过edX注册"

#: lms/templates/student_account/login.underscore
msgid "First time here?"
msgstr "初次使用？"

#: lms/templates/student_account/login.underscore
msgid "Create an Account."
msgstr "注册"

#: lms/templates/student_account/login.underscore
msgid "Sign in to continue learning as {email}"
msgstr "使用{email}登录，继续学习"

#: lms/templates/student_account/login.underscore
msgid "Sign in to continue learning"
msgstr "登录并继续学习"

#: lms/templates/student_account/login.underscore
msgid ""
"You already have an EliteMBA account with your {enterprise_name} email "
"address."
msgstr "您已使用{enterprise_name}邮箱地址注册EliteMBA账号。"

#: lms/templates/student_account/login.underscore
msgid ""
"Going forward, your account information will be updated and maintained by "
"{enterprise_name}."
msgstr "下一步，由{enterprise_name}更新并维护您的账号信息。"

#: lms/templates/student_account/login.underscore
msgid ""
"You can view your information or unlink from {enterprise_name} anytime in "
"your Account Settings."
msgstr "您可在账号设置中，随时查看账号信息或与{enterprise_name}解绑。"

#: lms/templates/student_account/login.underscore
msgid "To continue learning with this account, sign in below."
msgstr "如需继续使用此账号学习，请点击以下按钮登录。"

#: lms/templates/student_account/login.underscore
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: lms/templates/student_account/login.underscore
msgid ""
"Sign in here using your email address and password, or use one of the "
"providers listed below."
msgstr "使用您的电子邮件和密码或使用以下列出的一个方式在此处登录。"

#: lms/templates/student_account/login.underscore
msgid "Sign in here using your email address and password."
msgstr "在这里使用您的电子邮件和密码登录。"

#: lms/templates/student_account/login.underscore
msgid "If you do not yet have an account, use the button below to register."
msgstr "如果您尚无账号，请使用以下按钮进行注册。"

#: lms/templates/student_account/login.underscore
msgid "or sign in with"
msgstr "或者通过以下方式登录"

#: lms/templates/student_account/login.underscore
#, python-format
msgid "Sign in with %(providerName)s"
msgstr "使用 %(providerName)s 登录"

#: lms/templates/student_account/login.underscore
#: lms/templates/student_account/register.underscore
msgid "Use my institution/campus credentials"
msgstr "使用我的机构/校园账号"

#: lms/templates/student_account/password_reset.underscore
msgid "Password assistance"
msgstr "密码帮助"

#: lms/templates/student_account/password_reset.underscore
msgid ""
"Please enter your email address below and we will send you instructions for "
"setting a new password."
msgstr "请在下面输入您的电子邮件以便我们给您发送如何设置新密码的说明。"

#: lms/templates/student_account/password_reset.underscore
msgid "Reset my password"
msgstr "重设我的密码"

#: lms/templates/student_account/register.underscore
msgid "Already have an {platformName} account?"
msgstr "已注册{platformName}账号？"

#: lms/templates/student_account/register.underscore
msgid "Sign in."
msgstr "登录"

#: lms/templates/student_account/register.underscore
msgid "Create an account using"
msgstr "使用以下方式创建账号"

#: lms/templates/student_account/register.underscore
#, python-format
msgid "Create account using %(providerName)s."
msgstr "使用 %(providerName)s 创建账号。"

#: lms/templates/student_account/register.underscore
msgid "or create a new one here"
msgstr "或在此创建一个新账号"

#: lms/templates/student_account/register.underscore
msgid "Create an Account"
msgstr "注册"

#: lms/templates/student_account/register.underscore
msgid "Support education research by providing additional information"
msgstr "提供您的其他信息，以支持我们的教育研究调查"

#: lms/templates/student_account/register.underscore
msgid "Create Account"
msgstr "创建账号"

#: lms/templates/verify_student/enrollment_confirmation_step.underscore
#, python-format
msgid "Congratulations! You are now verified on %(platformName)s!"
msgstr "恭喜！您在%(platformName)s上认证资料提交成功！"

#: lms/templates/verify_student/enrollment_confirmation_step.underscore
msgid "You are now enrolled as a verified student for:"
msgstr "您已经已认证学生的身份选择了课程："

#: lms/templates/verify_student/enrollment_confirmation_step.underscore
msgid "A list of courses you have just enrolled in as a verified student"
msgstr "您以认证学生的身份选修的课程列表"

#: lms/templates/verify_student/enrollment_confirmation_step.underscore
msgid "Explore your course!"
msgstr "探索您的课程！"

#: lms/templates/verify_student/enrollment_confirmation_step.underscore
msgid "Go to your Dashboard"
msgstr "前往您的控制面板"

#: lms/templates/verify_student/enrollment_confirmation_step.underscore
msgid "Verified Status"
msgstr "验证状态"

#: lms/templates/verify_student/enrollment_confirmation_step.underscore
#, python-format
msgid ""
"Thank you for submitting your photos. We will review them shortly. You can "
"now sign up for any %(platformName)s course that offers verified "
"certificates. Verification is good for one year. After one year, you must "
"submit photos for verification again."
msgstr ""
"感谢提交您的照片，我们将于稍后进行审核。您现在就可以注册%(platformName)s上任一提供认证证书的课程。认证有效期为一年。一年后，您必须要提交照片重新认证。"

#: lms/templates/verify_student/error.underscore
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: lms/templates/verify_student/face_photo_step.underscore
msgid "What You Need for Verification"
msgstr "认证所需"

#: lms/templates/verify_student/face_photo_step.underscore
#: lms/templates/verify_student/intro_step.underscore
#: lms/templates/verify_student/make_payment_step.underscore
#: lms/templates/verify_student/make_payment_step_ab_testing.underscore
#: lms/templates/verify_student/payment_confirmation_step.underscore
msgid "Webcam"
msgstr "摄像头"

#: lms/templates/verify_student/face_photo_step.underscore
msgid ""
"You need a computer that has a webcam. When you receive a browser prompt, "
"make sure that you allow access to the camera."
msgstr "您需要一个具有摄像头的电脑。当您收到浏览器弹窗时，确保它有权限使用摄像头。"

#: lms/templates/verify_student/face_photo_step.underscore
msgid "Photo Identification"
msgstr "照片识别"

#: lms/templates/verify_student/face_photo_step.underscore
msgid ""
"You need a driver's license, passport, or other government-issued ID that "
"has your name and photo."
msgstr "您需要驾照、护照或者其他由政府签发的带有您姓名和照片的身份证件。"

#: lms/templates/verify_student/face_photo_step.underscore
#: lms/templates/verify_student/incourse_reverify.underscore
msgid "Take Your Photo"
msgstr "给自己拍照"

#: lms/templates/verify_student/face_photo_step.underscore
msgid ""
"When your face is in position, use the camera button {icon} below to take "
"your photo."
msgstr "当您摆好脸部位置后，使用以下的摄像头按钮 {icon} 进行拍照。"

#: lms/templates/verify_student/face_photo_step.underscore
msgid "To take a successful photo, make sure that:"
msgstr "为了照相成功，请确保："

#: lms/templates/verify_student/face_photo_step.underscore
msgid "Your face is well-lit."
msgstr "您的面部光照很好。"

#: lms/templates/verify_student/face_photo_step.underscore
msgid "Your entire face fits inside the frame."
msgstr "您的整张脸都在框内。"

#: lms/templates/verify_student/face_photo_step.underscore
msgid "The photo of your face matches the photo on your ID."
msgstr "您的面部照片与您身份证件上的照片相符。"

#: lms/templates/verify_student/face_photo_step.underscore
msgid ""
"To use the current photo, select the camera button {icon}. To take another "
"photo, select the retake button {icon}."
msgstr "要使用当前照片，请选择摄像头按钮 {icon}。要拍摄另一张照片，请选择重拍按钮 {icon}。"

#: lms/templates/verify_student/face_photo_step.underscore
#: lms/templates/verify_student/id_photo_step.underscore
#: lms/templates/verify_student/incourse_reverify.underscore
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题"

#: lms/templates/verify_student/face_photo_step.underscore
#: lms/templates/verify_student/id_photo_step.underscore
#: lms/templates/verify_student/incourse_reverify.underscore
#, python-format
msgid "Why does %(platformName)s need my photo?"
msgstr "为什么%(platformName)s需要我的照片？"

#: lms/templates/verify_student/face_photo_step.underscore
#: lms/templates/verify_student/id_photo_step.underscore
#: lms/templates/verify_student/incourse_reverify.underscore
msgid ""
"As part of the verification process, you take a photo of both your face and "
"a government-issued photo ID. Our authorization service confirms your "
"identity by comparing the photo you take with the photo on your ID."
msgstr ""
"作为认证过程中一部分，您需要拍摄两张照片：您的面部以及您的身份证件（该证件须由政府签发且有您的照片）。我们的授权服务部将通过对比您的面部照片和您的证件上的照片来确认您的身份。"

#: lms/templates/verify_student/face_photo_step.underscore
#: lms/templates/verify_student/id_photo_step.underscore
#: lms/templates/verify_student/incourse_reverify.underscore
#, python-format
msgid "What does %(platformName)s do with this photo?"
msgstr "%(platformName)s用这张照片做什么？"

#: lms/templates/verify_student/face_photo_step.underscore
#: lms/templates/verify_student/id_photo_step.underscore
#: lms/templates/verify_student/incourse_reverify.underscore
#, python-format
msgid ""
"We use the highest levels of security available to encrypt your photo and "
"send it to our authorization service for review. Your photo and information "
"are not saved or visible anywhere on %(platformName)s after the verification"
" process is complete."
msgstr ""
"我们会采用最高级别的安全技术来加密您的照片并发送到我们的授权服务用于审核目的；一旦完成了认证过程，%(platformName)s不会继续保存这些照片和信息。"

#: lms/templates/verify_student/face_photo_step.underscore
#: lms/templates/verify_student/id_photo_step.underscore
#: lms/templates/verify_student/intro_step.underscore
#: lms/templates/verify_student/payment_confirmation_step.underscore
#, python-format
msgid "Next: %(nextStepTitle)s"
msgstr "下一步：%(nextStepTitle)s"

#: lms/templates/verify_student/id_photo_step.underscore
msgid "Take a Photo of Your ID"
msgstr "拍摄您的身份证件"

#: lms/templates/verify_student/id_photo_step.underscore
msgid ""
"Use your webcam to take a photo of your ID. We will match this photo with "
"the photo of your face and the name on your account."
msgstr "请用摄像头拍摄一张您身份证件的照片，我们将查看该照片是否与您的面部照片及您在账号中填写的姓名匹配。"

#: lms/templates/verify_student/id_photo_step.underscore
msgid ""
"You need an ID with your name and photo. A driver's license, passport, or "
"other government-issued IDs are all acceptable."
msgstr "您需要一份带有您姓名和照片的身份证件，我们可以接受驾照、护照以及其他由政府签发的身份证件。"

#: lms/templates/verify_student/id_photo_step.underscore
#: lms/templates/verify_student/incourse_reverify.underscore
msgid "Tips on taking a successful photo"
msgstr "成功拍摄的小技巧"

#: lms/templates/verify_student/id_photo_step.underscore
msgid "Ensure that you can see your photo and read your name"
msgstr "请确保您的照片和名字清晰可见"

#: lms/templates/verify_student/id_photo_step.underscore
msgid "Make sure your ID is well-lit"
msgstr "请确保您的身份证件光线充足"

#: lms/templates/verify_student/id_photo_step.underscore
msgid "Once in position, use the camera button {icon} to capture your ID"
msgstr "一旦就位，请使用摄像头按钮 {icon} 拍摄您的身份证件"

#: lms/templates/verify_student/id_photo_step.underscore
#: lms/templates/verify_student/incourse_reverify.underscore
msgid "Use the retake photo button if you are not pleased with your photo"
msgstr "如果您对照片不满意，请使用重拍按钮重新拍一张照片"

#: lms/templates/verify_student/image_input.underscore
msgid "Preview of uploaded image"
msgstr "预览已上传的图片"

#: lms/templates/verify_student/image_input.underscore
msgid "Upload an image or capture one with your web or phone camera."
msgstr "上传照片或通过使用您的网络／手机摄像头拍照上传。"

#: lms/templates/verify_student/incourse_reverify.underscore
msgid ""
"Use your webcam to take a photo of your face. We will match this photo with "
"the photo on your ID."
msgstr "请用摄像头拍摄一张您的面部照片，我们将对比该照片与您身份证件上的照片。"

#: lms/templates/verify_student/incourse_reverify.underscore
msgid "Make sure your face is well-lit"
msgstr "请确保您的面部光线充足"

#: lms/templates/verify_student/incourse_reverify.underscore
msgid "Be sure your entire face is inside the frame"
msgstr "请确保您的整张脸都在框内"

#: lms/templates/verify_student/incourse_reverify.underscore
msgid "Once in position, use the camera button {icon} to capture your photo"
msgstr "一旦就位，请使用摄像头按钮 {icon} 拍摄您的照片"

#: lms/templates/verify_student/incourse_reverify.underscore
msgid "Can we match the photo you took with the one on your ID?"
msgstr "我们能否将您拍的照片与您身份证件上的照片进行比对？"

#: lms/templates/verify_student/intro_step.underscore
msgid "Thanks for returning to verify your ID in: {courseName}"
msgstr "感谢您返回认证您在 {courseName} 中的 ID"

#: lms/templates/verify_student/intro_step.underscore
msgid ""
"You need to activate your account before you can enroll in courses. Check "
"your inbox for an activation email. After you complete activation you can "
"return and refresh this page."
msgstr "在选课之前您需要先激活您的账号，请检查收件箱中的激活邮件。当您完成激活后，您可以返回并刷新本页面。"

#: lms/templates/verify_student/intro_step.underscore
#: lms/templates/verify_student/payment_confirmation_step.underscore
msgid "Activate Your Account"
msgstr "激活您的账号"

#: lms/templates/verify_student/intro_step.underscore
msgid "Check Your Email"
msgstr "检查您的电子邮件"

#: lms/templates/verify_student/intro_step.underscore
#: lms/templates/verify_student/make_payment_step_ab_testing.underscore
#: lms/templates/verify_student/payment_confirmation_step.underscore
msgid "Photo ID"
msgstr "有照片的身份证件"

#: lms/templates/verify_student/intro_step.underscore
msgid ""
"A driver's license, passport, or other government-issued ID with your name "
"and photo"
msgstr "驾照、护照或者其他由政府签发的带有您姓名和照片的身份证件"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step.underscore
#: lms/templates/verify_student/make_payment_step_ab_testing.underscore
msgid "You are enrolling in: {courseName}"
msgstr "您正在选择：{courseName}"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step.underscore
msgid "You are upgrading your enrollment for: {courseName}"
msgstr "您正在升级您的 {courseName} 选课状态"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step.underscore
msgid ""
"You can now enter your payment information and complete your enrollment."
msgstr "您可以现在就输入支付信息并完成选课。"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step.underscore
msgid ""
"You can pay now even if you don't have the following items available, but "
"you will need to have these by {date} to qualify to earn a Verified "
"Certificate."
msgstr "即使您没有满足下面这些要求，您也可以现在就付款；但是您只有在{date}之前满足这些要求才有资格获得认证证书。"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step.underscore
msgid ""
"An email has been sent to {userEmail} with a link for you to activate your "
"account."
msgstr "一封带有激活账号链接的邮件已发送至{userEmail}。"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step.underscore
msgid "Why activate?"
msgstr "为什么要激活？"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step.underscore
msgid ""
"We ask you to activate your account to ensure it is really you creating the "
"account and to prevent fraud."
msgstr "我们要求您激活您的账号是为了确认真的是您创建了账号，防止欺诈。"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step.underscore
msgid ""
"You can pay now even if you don't have the following items available, but "
"you will need to have these to qualify to earn a Verified Certificate."
msgstr "即使您没有满足下面这些要求，您也可以现在就付款；但是您只有满足了这些要求才有资格获得认证证书。"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step.underscore
msgid "Government-Issued Photo ID"
msgstr "政府签发的带有照片的身份证件"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step.underscore
msgid ""
"ID-Verification is not required for this Professional Education course."
msgstr "该专业教育课程不强制要求身份认证。"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step.underscore
msgid ""
"All professional education courses are fee-based, and require payment to "
"complete the enrollment process."
msgstr "所有的专业教育课程都是收费的，必须成功交费才能完成选课过程。"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step.underscore
msgid "You have already verified your ID!"
msgstr "您已经成功验证了您的身份证件！"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step.underscore
msgid "Your verification status is good until {verificationGoodUntil}."
msgstr "在 {verificationGoodUntil} 之前，您的认证状态良好。"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step.underscore
msgid "price"
msgstr "价格"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step_ab_testing.underscore
msgid "Account Not Activated"
msgstr "账号未激活"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step_ab_testing.underscore
msgid "Upgrade to a Verified Certificate for {courseName}"
msgstr "升级到 {courseName} 的验证证书"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step_ab_testing.underscore
msgid ""
"Before you upgrade to a certificate track, you must activate your account."
msgstr "在您升级至证书路径之前，您必须激活您的账号。"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step_ab_testing.underscore
msgid "Check your email for an activation message."
msgstr "检查您的电子邮箱是否收到激活消息。"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step_ab_testing.underscore
msgid "Professional Certificate for {courseName}"
msgstr "{courseName} 的专业证书"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step_ab_testing.underscore
msgid "Verified Certificate for {courseName}"
msgstr "{courseName} 的验证证书"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step_ab_testing.underscore
msgid ""
"To receive a certificate, you must also verify your identity before {date}."
msgstr "要获得证书，您必须在 {date} 之前验证您的身份。"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step_ab_testing.underscore
msgid "To receive a certificate, you must also verify your identity."
msgstr "要获得证书，您必须验证您的身份。"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step_ab_testing.underscore
msgid ""
"To verify your identity, you need a webcam and a government-issued photo ID."
msgstr "要验证您的身份，您需要一个网络摄像头和一张政府签发的有照片的身份证件。"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step_ab_testing.underscore
msgid ""
"Your ID must be a government-issued photo ID that clearly shows your face."
msgstr "您的身份证件必须是政府签发的有照片的身份证件，并可以清晰显示您的脸部。"

#: lms/templates/verify_student/make_payment_step_ab_testing.underscore
msgid ""
"You will use your webcam to take a picture of your face and of your "
"government-issued photo ID."
msgstr "您将使用您的网络摄像头拍摄一张同时显示您的脸部和政府签发的有照片的身份证件的照片。"

#: lms/templates/verify_student/payment_confirmation_step.underscore
msgid "Thank you! We have received your payment for {courseName}."
msgstr "谢谢！我们已经收到您的 {courseName} 付款。"

#: lms/templates/verify_student/payment_confirmation_step.underscore
msgid "Next Step: Confirm your identity"
msgstr "下一步：确认您的身份"

#: lms/templates/verify_student/payment_confirmation_step.underscore
msgid "Check your email"
msgstr "查收您的邮件"

#: lms/templates/verify_student/payment_confirmation_step.underscore
msgid ""
"You need to activate your account before you can enroll in courses. Check "
"your inbox for an activation email."
msgstr "在选课之前您需要先激活您的账号，请检查收件箱中的激活邮件。"

#: lms/templates/verify_student/payment_confirmation_step.underscore
msgid ""
"A driver's license, passport, or government-issued ID with your name and "
"photo."
msgstr "驾照、护照或者由政府签发的带有您姓名和照片的身份证件。"

#: lms/templates/verify_student/payment_confirmation_step.underscore
#, python-format
msgid ""
"If you don't verify your identity now, you can still explore your course "
"from your dashboard. You will receive periodic reminders from "
"%(platformName)s to verify your identity."
msgstr "如果您现在不验证您的身份，您仍可以通过控制面板浏览课程。但您会定期从%(platformName)s收到身份验证提醒。"

#: lms/templates/verify_student/reverify_success_step.underscore
msgid "Identity Verification In Progress"
msgstr "身份验证正在进行中"

#: lms/templates/verify_student/reverify_success_step.underscore
msgid ""
"We have received your information and are verifying your identity. You will "
"see a message on your dashboard when the verification process is complete "
"(usually within 1-2 days). In the meantime, you can still access all "
"available course content."
msgstr ""
"我们已经收到您的信息并正在验证您的身份。验证流程结束后(一般在 1-2 "
"天内)，您将在您的控制面板上收到一条消息。与此同时，您仍然可以访问所有的课程内容。"

#: lms/templates/verify_student/reverify_success_step.underscore
msgid "Return to Your Dashboard"
msgstr "返回您的控制面板"

#: lms/templates/verify_student/review_photos_step.underscore
msgid "Review Your Photos"
msgstr "检查您的照片"

#: lms/templates/verify_student/review_photos_step.underscore
msgid ""
"Make sure we can verify your identity with the photos and information you "
"have provided."
msgstr "请确保我们可以通过您提供的照片及信息来验证您的身份。"

#: lms/templates/verify_student/review_photos_step.underscore
#, python-format
msgid "Photo of %(fullName)s"
msgstr "%(fullName)s的照片"

#: lms/templates/verify_student/review_photos_step.underscore
#, python-format
msgid "Photo of %(fullName)s's ID"
msgstr "%(fullName)s的身份证件照片"

#: lms/templates/verify_student/review_photos_step.underscore
msgid "Photo requirements:"
msgstr "照片要求："

#: lms/templates/verify_student/review_photos_step.underscore
msgid "Does the photo of you show your whole face?"
msgstr "这张照片中有您的整张脸吗？"

#: lms/templates/verify_student/review_photos_step.underscore
msgid "Does the photo of you match your ID photo?"
msgstr "这张照片和您身份证件上的照片相匹配吗？"

#: lms/templates/verify_student/review_photos_step.underscore
msgid "Is your name on your ID readable?"
msgstr "您身份证件上的名字是否清晰可见？"

#: lms/templates/verify_student/review_photos_step.underscore
#, python-format
msgid "Does the name on your ID match your account name: %(fullName)s?"
msgstr "您身份证件上的姓名和您在账号中填写的姓名“%(fullName)s”相符吗？"

#: lms/templates/verify_student/review_photos_step.underscore
msgid "Edit Your Name"
msgstr "编辑您的名字"

#: lms/templates/verify_student/review_photos_step.underscore
msgid ""
"Make sure that the full name on your account matches the name on your ID."
msgstr "请确保您在账号中填写的全名和您身份证件中的名字相一致。"

#: lms/templates/verify_student/review_photos_step.underscore
msgid "Photos don't meet the requirements?"
msgstr "照片不符合要求？"

#: lms/templates/verify_student/review_photos_step.underscore
msgid "Retake Your Photos"
msgstr "重拍您的照片"

#: lms/templates/verify_student/review_photos_step.underscore
msgid "Before proceeding, please confirm that your details match"
msgstr "在进行下一步之前，请确认您提供的信息之间相符"

#: lms/templates/verify_student/review_photos_step.underscore
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: lms/templates/verify_student/webcam_photo.underscore
msgid ""
"Don't see your picture? Make sure to allow your browser to use your camera "
"when it asks for permission."
msgstr "没有看到您自己？请确认当浏览器请求使用摄像头权限的时候您选择了允许。"

#: lms/templates/verify_student/webcam_photo.underscore
msgid "Live view of webcam"
msgstr "摄像头的实时画面"

#: lms/templates/verify_student/webcam_photo.underscore
msgid "Retake Photo"
msgstr "重新拍照"

#: lms/templates/verify_student/webcam_photo.underscore
msgid "Take Photo"
msgstr "拍照"

#: openedx/features/course_bookmarks/static/course_bookmarks/templates/bookmarks-list.underscore
msgid "Bookmarked on"
msgstr "标记书签"

#: openedx/features/course_bookmarks/static/course_bookmarks/templates/bookmarks-list.underscore
#: openedx/features/course_search/static/course_search/templates/course_search_item.underscore
#: openedx/features/course_search/static/course_search/templates/dashboard_search_item.underscore
msgid "View"
msgstr "视图"

#: openedx/features/course_bookmarks/static/course_bookmarks/templates/bookmarks-list.underscore
msgid "You have not bookmarked any courseware pages yet"
msgstr "您尚未收藏任何课件页面至书签中"

#: openedx/features/course_bookmarks/static/course_bookmarks/templates/bookmarks-list.underscore
msgid ""
"Use bookmarks to help you easily return to courseware pages. To bookmark a "
"page, click \"Bookmark this page\" under the page title."
msgstr "使用书签功能来快速返回课件页面，如需收藏页面至书签，请点击页面标题下方的“添加至书签”按钮。"

#: openedx/features/course_search/static/course_search/templates/course_search_results.underscore
#: openedx/features/course_search/static/course_search/templates/dashboard_search_results.underscore
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: openedx/features/course_search/static/course_search/templates/course_search_results.underscore
#: openedx/features/course_search/static/course_search/templates/dashboard_search_results.underscore
msgid "Load next {num_items} result"
msgid_plural "Load next {num_items} results"
msgstr[0] "继续加载 {num_items}个结果"

#: openedx/features/course_search/static/course_search/templates/course_search_results.underscore
#: openedx/features/course_search/static/course_search/templates/dashboard_search_results.underscore
msgid "Sorry, no results were found."
msgstr "对不起，未找到搜索结果。"

#: openedx/features/course_search/static/course_search/templates/search_error.underscore
msgid "There was an error, try searching again."
msgstr "出错了，请尝试重新搜素。"

#: openedx/features/learner_profile/static/learner_profile/templates/badge.underscore
#, python-format
msgid "Share your \"%(display_name)s\" award"
msgstr "分享您的 \"%(display_name)s\" 奖励"

#: openedx/features/learner_profile/static/learner_profile/templates/badge.underscore
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: openedx/features/learner_profile/static/learner_profile/templates/badge.underscore
#, python-format
msgid "Earned %(created)s."
msgstr "已获得 %(created)s。"

#: openedx/features/learner_profile/static/learner_profile/templates/badge_placeholder.underscore
msgid "What's Your Next Accomplishment?"
msgstr "您的下一个目标是什么？"

#: openedx/features/learner_profile/static/learner_profile/templates/badge_placeholder.underscore
msgid "Start working toward your next learning goal."
msgstr "开始向您的下一个学习目标迈进。"

#: openedx/features/learner_profile/static/learner_profile/templates/badge_placeholder.underscore
msgid "Find a course"
msgstr "找到一个课程"

#: openedx/features/learner_profile/static/learner_profile/templates/section_two.underscore
msgid "You are currently sharing a limited profile."
msgstr "您当前公开部分个人信息。"

#: openedx/features/learner_profile/static/learner_profile/templates/section_two.underscore
msgid "This learner is currently sharing a limited profile."
msgstr "该学生当前公开部分个人信息。"

#: openedx/features/learner_profile/static/learner_profile/templates/share_modal.underscore
msgid "Share on Mozilla Backpack"
msgstr "分享到 Mozilla Backpack 上"

#: openedx/features/learner_profile/static/learner_profile/templates/share_modal.underscore
msgid ""
"To share your certificate on Mozilla Backpack, you must first have a "
"Backpack account. Complete the following steps to add your certificate to "
"Backpack."
msgstr ""
"要在 Mozilla Backpack 上分享您的证书，您必须首先拥有一个 Backpack 账号。通过完成以下步骤将您的证书添加至 Backpack。"

#: openedx/features/learner_profile/static/learner_profile/templates/share_modal.underscore
#, python-format
msgid ""
"Create a %(link_start)sMozilla Backpack%(link_end)s account, or log in to "
"your existing account"
msgstr "创建一个 %(link_start)sMozilla Backpack%(link_end)s 账号，或登录您已有的账号"

#: openedx/features/learner_profile/static/learner_profile/templates/share_modal.underscore
#, python-format
msgid ""
"%(download_link_start)sDownload this image (right-click or option-click, "
"save as)%(link_end)s and then %(upload_link_start)supload%(link_end)s it to "
"your backpack.</li>"
msgstr ""
"%(download_link_start)s下载此图像（右击或单击选项，另存为）%(link_end)s，随后%(upload_link_start)s上传%(link_end)s至您的"
" backpack 中。</li>"
